{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55972&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천호수풍경펜션"
    },
    "text": "当ペンションは休息を楽しむのに良いプライベートテラスがある客室を提供します。 炭火バーベキューを楽しむことができ、電気自動車の充電器とWi-Fiも提供されます。 フットサル場や子供用プールもご利用いただけます。 周辺には義林池と玉筍峰吊り橋、清風湖観光ケーブルカーなど多様な観光地が位置しています。 客室予約は基準人数で決済され、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。 入室は5時以降で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション施設としては電気自動車充電器、Wi-Fi、フットサル場、子供用水遊び場があります。 バーベキュー施設を利用したい場合は炭とグリルを提供し、人数によって価格が異なります。 人数を超過した場合、入室できませんのでご注意ください。 保護者同伴なしの未成年者とペットは利用不可であり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "当ペンションの客室にはプライベートテラスがあり、炭火バーベキューを楽しむことができます。また、電気自動車の充電器とWi-Fiも提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には義林池や玉筍峰吊り橋、清風湖観光ケーブルカーなど、多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室の予約はどのように行いますか？",
            "answer": "客室の予約は基準人数で決済されます。追加人数は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17時以降で、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "当ペンション施設には電気自動車充電器、Wi-Fi、フットサル場、子供用水遊び場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、どのような提供がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、炭とグリルが提供されます。人数によって価格が異なりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴が必要です。また、ペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "利用者は施設の紛失や毀損について責任を持つ必要がありますか？",
            "answer": "はい、利用者は施設の紛失や毀損について責任を持つ必要があります。"
        },
        {
            "question": "禁止事項やゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情によって何が変更される可能性がありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 503
    }
}